[2nd tier] 中匯A1討論區

有冇人train緊？
咩情況依家

樓主做乜咁睇唔開

你做過？

睇過啲人屌依間嘢

邊個post

樓主入去？

幫朋友問下

之前成功入左H L B吧？

我朋友？佢好似得中匯offer

冇人入咗中匯？
全部大陸人？

少聽 聽過有補水 其他唔清楚

咁少人知道睇黎好神秘

13K太低啦真係

入咗去隨時極難轉返去big4

我朋友係experience A1有14k

咁耐之前

每晚啊？